New York Bar Exam討論區

我準備緊今年7月嘅NY Bar Exam
已經溫咗Tort同Contract
睇緊Constitution
我諗應該溫多兩星期就原則上都溫哂了

溫哂之後 打算只做題目

難唔難？可唔可以分享吓？